其實大家而家點睇姜丹 god daniel

自從2018年尾開始同wanna one越嚟越唔fd
大山婆事件之後啲站姐全部走撚曬

之前訓咗無睇新排先追返上年啲事

哇清長眠...

我地ONCE幾中意牙丹的😳

落地獄

其實係咩人 冇睇香港電視 淨係連登見人提佢
求教

咁𠹌大方@@

== 姜丹尼爾唔是姜濤

小隊幸福=我們ONCE幸福❤️

幸福賓周

不要再說了

受唔起啦佢
玩大奶奶玩到抑鬱

收皮啦dllm

乜 係抑鬱有大奶奶支持

大山婆對嘢真係

又食又拎😳

好想佢地私底下其實仲係有聯繫

我都好想 但硬係覺得dan同佢地距離遠啲 其他成員解散後喺sns都好多互動

佢同ong同場cb嘅時候互動好尷尬...

真雖然話frd唔洗特登做出嚟 但佢地好明顯有啲奇怪

幸福賓州

‎

其實bae響記者會講過丹一直響kakao gp chat
丹亦都講過開fm之前好擔心有搵過邕傾計
每次同輝同台, 丹輝都會攬埋一齊
睇過機場關內d 片, 丹見到旼排緊隊係特登走埋去

好多人都被一開始d '相關人士'報導誤導左話佢地斷晒聯絡

唔係得你一個話佢地響mnet 果場好尷尬
不過後來幾場音放佢兩個都係自己企響最最最後排
要放大鏡先睇到咁解
仲有mnet放返mcountdown 果場既相出黎可以睇下

利申：姜丹死忠
明白好多wannable對佢唔出席8月7聚會係失望
明白好多fans 對佢同志效拍拖會心碎
以上都好理解
要脫飯既真係無所謂, 奉勸憎佢既人唔需要花時間留意姜丹d 野喇
俾我地班danity 自己圍爐啦

但唔該唔好講到佢抑鬱係扮出黎
連登一個討論區都已經有幾位會員每次都響姜丹既post 下面咒佢死
諗都諗到一個artist 睇到韓國討論區/TWITTER既惡評會造成幾大壓力啦
何況, 乜姜丹扮抑鬱會係有著數?
當時攬住mexicana givenchy beauty兩個大代言
即時所有活動停晒, 廣告活動都停埋
係扮既話都唔響果個timing扮啦
唔驚得罪廣告主做臭個朵咩...